[超人撚]喜歡超人迪加嘅你覺得如果有一日圓谷請得起長野博再一次演圓醍醐(超人迪加)呢個角色嘅話個故仔可以點樣寫落去？

驟眼睇似乎好難搵到位可以入
首先迪加喺大結局已經死咗(俾隻黑暗支配者打敗變翻做石像)
跟住靠一大班塞豆窿用信念化成光芒令到迪加復活變成閃耀形態ko咗隻大boss之後迪加同支變身器直頭消失埋

再加上打完最終聖戰之後醍醐隊員已經完全放棄超人身份然後同條菜移民火星定居
最主要或者係圓谷budget有限 請唔起長野博

個人認為唯一可以搵到位攝嘅地方就係最終聖戰劇場版果支黑色變身器
皆因劇情係從來冇交代到果支黑色變身器同本身化咗灰果支變身器係咪同一支
同埋冇交代聖戰結束後支黑色變身器到底係消失咗定係佢一直有keep住

btw 只要心中有光 人人都可以係迪加呢句對白真係毀咗呢個經典
搞到後期多咗公廁呢個朵 因為阿豬阿狗都可以變做迪加

ff下好啦

佢最終戰我睇到眼濕濕

宜家真係好難做得翻果啲劇情

之前咪請過長野博

屌
超八版唔算啦
超八版只係一個平行世界嘅獨立故事嚟

仲要已經係十年前嘅事

外傳古代甦醒的巨人講咗醍醐選擇咗做人，而呢個想法因此影響咗個仔唔能夠完全變成迪加，所以後續應該唔會有太大空間寫